［獵奇慎入］假若“人”變成高級食材，大家又諗到咩菜色呢？

我先
清蒸賓周
百花釀背囊
人腦他他

夫妻肺片

美極肥婆

慢煮大腿肉
香煎臀柳
快炒拜拜肉
威靈頓人排（腰背肉）

中文攞2係咗ga la,將就下啦老細

人皮千層麵

人大腸 (有屎)

人血

打錯 人紅

五香人雜

我諗人肝應該唔錯

大家比D創意啦，
串燒梁振英

人腦煲生魚
百花釀腳掌

應該好多毒素 其他人嘅內臟都咪攪

最好食應該係人眼皮人脷

要滑就人大脾內側

人歡喜

樓主懶好笑又唔好笑學人講創意 食曬負皮

原隻炭燒燒人
最好係靚女，視覺味覺雙重衝擊

甜品：炸奶

相約夢幻島

椒鹽人皮
麻辣乳頭

人頭豬腦
好似冬瓜盅咁人頭做盅，內有豬腦同人腦煲成嘅湯

如果有日真係出現呢類食品，一定唔係我做

人肉叉燒包

真•髮菜

紅燒人腦

應該好難有好既食材
現代人太多病 好多部位唔食得

椒鹽炸人皮

人奶

咸酸菜炒粉閪

等睇有人出黎話連登仔無人性

人生(魚生)
免治人肉
人鞭浸酒
童子尿煮睾丸
炭燒處女閪

酥炸膝頭哥

個po做乜撚

炸丁丁應該係好多人都想試

酒烹子宮。

香港腳漢堡

豆腐腦花

三色蕉炒人柳粒

煲仔飯 真係有仔

搵人報驚

真人真事

JerJerJer煲

三色椒炒頭髮
椒鹽波蘿蓋
清蒸眼球
手指甲刺身
白灼牙齒

你老母臭閪我報硬警